GME 155 你攻擊了我的GME?

雪莉？

Lm

殺

啱啱一棍成百萬股
我睇你仲有冇貨沽

40蚊都冇放過驚閪咩

停完未, 好悶
又冇棍, 垃圾

topic笑死

衝呀！ 我要入場

ss

升熔 應該唔夠貨

真呀，咪撚paper hand啦玩得就

根本唔理

to the moon

屌樓主老母

屌你老母玩跳樓機啊？

攻守交換

喂有兩個155咁你叫我係邊個POST圍爐至得嫁

我都想屌你
大大力插入去
好似gme咁

呢個啦

agger imma ready

頭先有冇paper hands

睇黎今日打大佬
好彩無訓姐屌

buy the dip

特價時間

有 有個話2XX入 189好彩走得快

屌唔俾我溝，上快到

停！

又升熔

又升溶

俾我指住黎笑

又停

頭先真心淆
好唔好buy the dip

勁wor，回番一半血已經

一月開始坐嘅都知咩事啦, 一係高位走咗而家嚟掃貨, 坐得都唔會驚

掛住開po
miss左203

笑撚到仆街

buy唔到呀

屌,溝得嗰5股

202想溝已經升得好快

快啲買返

200入唔切，250照掃

玩咩

特價棍都唔識既paper hand無資格賺錢

係真唔係

天才

玩咗幾多

而家262呀屌

推呢個？

仲諗住佢會棍到150以下，又可以溝下…點知一咁快就上返去

升熔前一早入

是

雪莉

好似之前咁 溶斷 跌幾升1咁

最後上車機會

空軍無力

跌到190 想做張 20210312 $230 long call入唔切。。。。。

心臟強度測試

半分鐘內既事，巴打咁屈

笑左一開返就230
SET200點玩

sell the dip

hi珍妮佛洛佩茲

連升熔兩次咩料

嚇鳩死

240了

有幾多巴打唔夠信念走左

呢頭講完，綠埋

SET 270買多60股

3次啦唔係咩

1股

今晚SS?

有幾多掃幾多

暫時3：4

唔係今次先入嗰啲應該冇乜大感覺

SS近了

喺198放咗一股剩返一股，但都冇乜點後悔，一股定兩股都係睇戲性質

咁精彩點瞓
290加倉 睇住佢棍落17x
再升溶3次到262
好有1月嘅感覺

1股咁冇癮
仲買左其他咩股？

完全唔想訓

好刺激呀，今晚唔想瞓

會唔會ss我唔知, 食返曬佢條棍就一撚定, 除非停得太耐唔夠時間食返條棍再盤後繼續

好快爆番上去

1股翻去訓教啦

又停又開

我想買，跳太快

又升番

上次玩好多

屌,推兩個po做乜鳩

究竟有冇人買到

paper hand

幾棍就冇晒貨，

185走完直爆260 希望佢係講笑 如果唔係比我真係喊出黎

點訓啊 咁精彩

祝你輸撚晒 屌你老母臭西

set 270唔知買唔買到

今晚上400

越夜越有機

試下市價

又買多左幾股

唔使訓

Ape軍隊成熟了

屌你老母衰濛豬
我會帶埋你落地獄
日日享受同你抽插

今次又棍落?

266買到 即落240

濛狗咁惡做咩

我已經唔敢睇

想玩燈制

報告各位將軍，263又掃左貨

diu 2個155都有人講 邊撚個呀

手足 我地黎啦

已經唔可以叫跳崖，直頭瞬移

兩邊大戶鬥緊

260入咗

頭先又紅又綠

而家個波係中場 妹緊 兩隊未有進攻 第7球ng 會係邊隊呢

空頭今次廢左d

太快

散戶連叫街口有落都無人聽到

太心急氣急敗壞feel

打下牙骹姐嘛

呢個
我唔會叫你去IFC
討論gme
你也正為此而來！

集中一個post啦屌

出棍要還貨，睇唔到空頭點贏

佢家下紅色衫，又轉左著綠色衫

空軍帶波入到禁區

紅隊又領先

空軍咁快收工？

用緊sofi問下
我掛緊 買限價盤
為什麼不能同時 賣市價盤?

如果唔係卡手剛剛可以高位走完番轉頭接番

今晚啲棍唔太掂啵

冇力再上“

仲唔訓覺?

爬緊

關你撚事咩戇鳩

大佬拿拿聲888 比我訓啦

同綠軍後防對緊 搵緊機會起腳!

上返去先啦乖
佢明壓到轉燈嚇鳩你

沒咩力

我都係市價賣被reject

快d大棍棍大棍打落去
上次40未上車

無貨沽 仲唔SS?

綠軍又成功tackle

因為佢HOLD左你筆錢做限價個價錢買入

唔睬你啦 哼！

根本太快

好撚激個價，似返少少第一波果陣

那個星期一

壓唔住

沽空唔夠貨啦

守住啊

原本335入左小小 後悔遲入 一野棍落 俾我溝到220上翻船

瞓醒先會見到佢覆
btw你係咪諗住同時掛兩個清倉call
加埋多過100%唔會比你掛架

有冇傻仔又震走左

246

社工

神仙大戰定左手交右手

又話無得再沽??? 頭先260去237個下都係棍????

又用完啦

又玩燈制衰仔

有無人貼到個short sell pool黎睇下
我望左眼仲有200,000shares

唔驚就贏

有人COVER D棍
驚佢老母

仆佢個臭街.乖乖地比錢唔撚得
係要SHORT多D賠多D

大户對決中

唔上唔落呀仆街

今次依波落唔落到40呢

班契弟naked 架啦，不過無咗fail to deliver要T+2死返啲貨出黎

係咁熔都溝到，勁

10分鐘前冇 依家有200000

啲棍愈黎愈細碌

有冇巴打係340 左右放哂再撈到底

牙偉有無還過?

232特價

同路

即刻自己左右手?

300放左, 但260入返,

溝左貨

冇貨但壓燈制玩心理戰嚇你放

成本少左40
good la

有冇人掛住頭D同pump it up

咩位

幾時到ib rh限買

我無錢還你哋銀行都要死啊
蝕撚死你啊！哈哈

238

揸緊信念呀

但我之前均價320, 300果到蝕左

242

今晚咁刺激好難訓
但聽日仲要6點幾起...

269入左1股玩下

無喇 眼光有咁好抵佢贏

245
點步署

same

教都好訓既

頭D台滅咗，今日搵返見到啲片睇唔到

唔好啦

300放晒
240再入番

258

其實都係上唔到 跌同升都係5%內

今晚會停係240定係上返300呢？

啱啱有半秒閃過要唔要放一轉先
即刻比人大巴大巴車落去 唔撚洗諗

睇嚟有20萬股流返入沽pool到

個燈俾佢地玩壞

上硬300

媽咪有冇教你唔好玩燈

又再可以棍？

佢個野壞左

熄左個250提醒先 響到傻

俾哂機會走啦唔好話落唔到單了

其實係有貨

300頭孖左少少 有無得上返去比我走先

不過GME都好撚濕鳩

你老尾升幾百要成個星期
落幾百幾分鐘就棍落去

上呀

上緊啦等等啦

今晚真係唔想訓

又升熔?

4:4

Yeah又升熔

升少少又停

升溶

又升停?

綠隊再得1分

玩爛左了

升溶？

上左唔好走ok？？

第一次升停

升吖gme

沖涼訓教算

屌，又停

你老母...
張call 107 free fall to 20
帳面唔見左6位數 是在哈囉

唔好停啦, 好悶

個燈掣玩爛未

棍落啲棍永遠都長棍上既棍成倍

買唔切

第二次

4比4 點樣第一次..

到底今晚要停幾多次

掛左295放
訓教好過

聽日後日會唔會更加激烈

直上400la

跌就咁大棍先停
升就少少就停

屌聽朝仲要返工

AMC同GME掛勾左咁
跌一齊跌升一齊升
兄弟股

岩岩咁多特價點會買唔切

升少少又溶

支落棍仲長過我條J都冇溶

真

koss

今晚唔使訓了

應該係 升 4:5 跌

今日壓唔住既話 空軍危險
聽日應該會入SSR list

吓？172上198一次，18x上203一次，上262又一次，岩岩又一次四次啦喎

日日唔洗訓

改左賽制唔俾ftd?

入ed啦

低位賣左D朋友而家咩感覺

好在啱啱黎返個回馬槍
240@ 20

下，無400都唔放啦

咁係同一個大戶撚緊你

172果下無停，彈上198升停

只能夠話呢幾個禮拜可能真係有如某啲人所講
gme而家係玩緊option世界大戰

頭先望住由348 drop 到198 今晚應該唔洗訓

怕什麼

Stand up! Stand up! 齊sh為勝利

交易量又大左

齊心SH

妹幾蚊又溶

今日$400 okay?

不嬲都係咁玩
巴打要仲做多小小dd
Option 係推高股價 引發 gs 最好工具

聽日爽了

350打穿咗再諗

個肉體好攰但個腦好high

升要人慢慢推, 落就只需要大戶一下掉貨就力搞掂

洗完白白又升返

我242買到

D OPTIONS 貴撚到癲

幾支大棍車落黎跌成百幾蚊先熔
依家升少少又熔

10萬可以見證世界大事都唔錯

你諗下你自己同身邊有買既人 係唔係買完就得人推 有冇keep住買

啲棍縮嚟縮去

之前跌到40 已練成強大嘅心臟

痴撚線 好精彩
大戶打交

次次都係咁
有心禁住唔比升

同你名一樣 "專門欺騙感情"

我係連登仔啊hi

即係限制有貨先可以賣？

十秒上落十%就熔，無記錯的話

好啦其實今晚應該250-270妹埋果2粒半鐘

ssr=要用賣一價=唔比出棍

Hey dude, keep diamond hand

Oki buy

綠燈妹好過紅燈妹

臨尾10分鐘一碌滅世棍完場

仲有盤後

Awwww
link?

盤後都升返

盤後先攻擊空軍個村莊，聽日仲有ssr

其實原本好地地一日升廿零$30咪幾好

係都要咁樣玩

SS嘅節奏

仲堅持目標1000左右

盤後升爆佢老母冚家鏟

我在1月cap嘅
當時好多韓國仔講韓國文，好煩
我第一個講廣東話

去死啦韓狗

跟住連登仔全部出哂黎

又借左貨

我也正為此而來

同上次short ladder attack 有啲似

棍完幾下 再上番後開始穩定

然後聽日盤前爆上

點解會妹緊

真，係咪準備俾我訓了？

好眼訓 而家訓 聽日起身個GME世界會唔會巨變

比人插幾下 GME潮吹後無晒力

聽日要早起

gme第一戒
冇得問點解

優秀 +70% 依家得返+0.7%
你老味

量無少到，只係打緊交

Chok仔買左幾多？

個棚比人拆左蝕左道氣
今日唔會上得番高位架喇
應該又要搞多幾日

是咪播榮光果晚

穩步上升

冇事了

淨流入值回返上3億
只係股價需要時間先至回得返

空軍無貨賣，訓得等佢慢慢升返上黎啦

唔覺意瞓咗個零鐘就發生咁多事

gme之日常

上啊!!!!!

邊隻

咁咪應該入

好堅持
每日至少升 20%

升勢

今晚應該番到300？

IV crush

黎明來到，要光復，這妖股

一日來回接300 以上既巴打

就快到煲底

頭先賣咗幾日有咩感受

慢慢妹上咪好囉
可以訓啦

女人真係累人
喊又要人氹 搞左我成個鐘
仆街搞到我溝唔切

經過上次之後 仲會有人咁傻咩？

今晚400

應該好多人頭先大棍撈左底新入市

空狗儲左成個月既貨
用左30分鐘就消化曬升返曬

點解喊 笑死

辛苦哂巴打

飛得

300放咗250又接番d
見咁刺激忍唔住又入番入黎

玩咗gme之後，我個心臟強咗好多

手殘頭先棍上果陣 260 入返 明明望住大棍落220 但無入到貨

睇嚟又要有排等先至上得返300樓上

可唔可以嚟多次

因為隻咁既野破壞感情就唔好啦

利是錢都放埋入去

真，落order都要排隊delay出

Set 210 180入左

我都係 見到200都唔入唔知做咩

勁到

咁又唔好
話哂都照顧我三餐一戳

我諗佢無貨再咁shorts

空軍條線可能係350-380

溝咩女 溝GME好過啦
有錢仲洗咩氹

要set定1字頭限價入貨

聽日執佢兩劑當無數

來回地獄又折返人間

因為隻咁既野破壞gme個倉就唔好啦

立即請佢食蕉先啦

依家就汁 Gogogooo

set左180

你係淡定好？？？？
？

溝gme好過溝女

珍

推

有錢女任吉

雲達！

即口爆

好
但係痴痴地線 由一月到依家 就黎癲

放唔放d amc留倉位好呢？

我依加就想下下頂盡佢

已經有足夠錢過台灣，目標 新竹 區。

今日$300有冇機會

養唔養狗

養囡囡好過

最少啦係基本

似頂盡280

保唔保本好, 過夜好撚驚

盤後300

諗住夠居屋首期 打份風流工 養自己就算

今日盤後就無乜問題
不過就算今日無，聽日都實過

上返三百啦大佬

我都少少
不過有信念

其實只要俾小小錢買$40put做對沖
就可以安心訓覺嚇鬼咩

上唔返280了

屌你

282 入左 做左傻散

300輕鬆

空軍冇貨係咪已經瞓得聽日早起

sh

你幾錢入

見你仲係到即係冇事啦

唉 今晚300無望
蝕到入肉

四點九鬧鐘

八點九鬧鐘

訓

低你少少

我張Call啊
唔見左5000美

冇所謂，反正係唔係都SH
佢跌既話可以執返小小錢再溝貨
升既話，嗰小小put你都唔志在
SH根本處於不敗之地

試過較4點鬧鐘醒唔到

心很痛

空頭倉位350打上

磨返上去就得

無料到既跟

上緊去了

本身已經九成GME 冇錢加 笑死

有冇人可以解釋下 Short ladder attack

唔好放 沖緊

唔放啊屌

你都係？

聽日ssr
會夾到班空頭幾多

上返24x個陣嬲9估咗第2個美股倉啲rkt去加貨

早知198個陣加

世紀大戰冇人會知

口講唔好all in 結果溝貨溝到就快all in

請問ssr係咩

禁做空

屌我致富個app冇啦啦load唔到報價
有冇ching講下成交額依加幾多

睇住班友輸唔服

勁好笑

Short 完
入返ssr 又比人再夾過為乜

襯購買力弱 果陣一野沽落去

我trade 個倉啲Futu 轉晒去Gme

reddit又嚟

大戶出貨比人講做short ladder attack去安慰自己

儲左一星期放一下射晒出黎

Sounds good to me too

Thx bro
其實應該冇乜特別事會發生 上一輪都有入過ssr list
今晚盤前30分鐘可能就有野睇
今晚mm要結算定星期五期權

首抽送 ssr 魔關羽

我真係好想知頭先佢究竟放咗幾多貨出嚟

我有神趙雲16萬戰力 你呢!?

reddit有整合

暗串緊隔離po個呂布?

我估過百萬股

大家早D訓 今日應該完啦

個個都等棍點上呀

有咩意思

唔追po好眼訓

一句到尾，信巴打，唔驚

係咪繼續SH？

你幾錢入先

放鬆啲 人地打吓廣告姐

睇黎今晚玩完了

上星期溝下賣下唔記得了
岩岩2字頭又手多買左d

賣廣告

咩叫「打」廣告

咩事大佬

尾市出貨 今日都預左跌

嘩痴線

追市追到有d肚餓

仲有咁多貨可以出

豬死了

sh!!!!!

唔似棍 似大戶放貨

大家手足係咪會堅守1000

玩完了 聽日再戰

點解咁講?

連續幾日升穿哂梗係多獲利盤套現
只要崩盤就唔使驚

咁炸

大戶同空頭一齊炸佢落去
SSR聽日就有戲睇喇

無咗fail to deliver即係乜意思？

係咪要等聽日

好似冇乜力

只要佢橫行唔好收低過230就ok!

社工準備全面進場

準備終止7連升

+100K變-20K

btw sh

因為係你成本？

社工全面進場 心理輔導正式開始

死火 瞓著咗 高位曾經上過$348?
而家得252 想348放

我比較想32857

星期五會唔會穿100

好撚靜

SSR係咩

唔係 ～$230係個support 呀

升低到牛牛痴咗線 明明係低過開市 但仲係綠色

同昨收比較

又升上300 應該

而家心理好唔平衡 170驚到放晒 放完又升返

點做到 Day low 175 神乎奇技

屌 一樣 仲要330入

開咗 285call

本身均價溝到180 我二百幾入返 而家均價變咗270
覺得自己好撚戇鳩啊

大戶出手

巴打 同你一撚樣
我已經唔敢再入

驚就下次用幾成錢買option
直接all or nothing
彈弓手害死自己

心血少 唔玩了

如果348放就賺幾皮 而家變咗冇賺打和

我倒蝕 第一日入市玩就咁

驚佢又會重演落到50

你有幾股?你諗住點?
我而家放又驚唔放又驚

加啦 盤後升

少少錢當學下心態管理 呢啲錢值得俾 加上咁嘅形勢唔使太擔心

均價200 198放哂 260入番
棍果陣反手入put 點知又升番 直接冇左2k
升果陣又急買call 又蝕

呢個故事教訓我地 sh就真係sh 唔好搞咁多操作

真 我同你一樣 但冇你輸咁多咁解

但突然暴跌真係嚇到仆街

Gme 1.0 果陣啲人都係咁輸 歷史總會重演

玩得GME就係預咗冇晒，驚乜？

ib short pool left 100k shares

散戶學生
得幾股
已經放晒 蝕左幾千
唔敢再入

唔知有冇可能上得返300呢
而家真係瞓唔著

經歷過1月，我驚佢條毛咩？而家好多巴打喺嗰時溝貨撈底嘅賺10萬美仔以上添喇

真 學到野，有經驗
下次希望冇咁傻仔

心態好緊要

咁你當初點解買GME?買得係預咗輸晒先好買㗎喎一路都係咁講

聽日可能有嘅 巴打加油
我就太驚 放晒了

300 put有百幾張，聽日點都會收高過300嚟殺，美股係計收市價，所以聽日一定300 up

換一批人輸 我都好多謝呢2波比我抽到水

承你貴言希望會成真

我就開始嗰時已經有10股，一路冇放過冇加過，擺喺度本身就預咗輸晒，唔理佢就得

撈底溝貨果班咪就係gme 1.0 當初成本40-100入貨果班一樣

買咗好多？如果少少錢，早啲瞓啦

打算執少少就走，點知一玩，一入市就咁
唔知頭唔知路冚左埋去 唔敢了

30股$270

好小事啫，瞓啦

唔識都買，呢個真係教訓，買GME比TSLA要有更強嘅信仰，更大嘅心臟，簡單嚟講：買咗就咪撚理佢，淨係set到價提示就瞓

You are not alone 好想斬左自己對手 SH唔搞咁多野今晚都可能好訓啲
均價溝到170幾 348個價個陣望住佢上 衰大咬 set左350想放住少少想溝低啲個成本 之後大棍落嚇左嚇198跌左船 250再入番 宜家均價220打左個和無賺過咁

經歷過直插40蚊 而家心臟冇咁大

擺明就係震你哋走，而家佢又收咗啲貨喇

而家真係瞓唔著
好戇鳩

幾錢直插都受到

經歷過點會冇？經歷過先有心臟病，心肌肥大，大到你唔信，我見佢直落178嗰時我係冇感覺架喇，我知佢會一支上返嘅

一齊

唔洗驚半個月前我300幾入有一路溝，落到30幾個時比D FD指著黎笑，依家回到家鄉到我指著佢地班止蝕撚黎笑

我都好似你咁定就好

聽日開會唔會暴跌

玩GME咁paper hand真係抵你死
社工唔該執走呢件

有料到，我就冇溝冇防，由得佢就算

有冇覺得係好彩呢

我比我老竇笑我4xx唔放，而家坐貨，笑咗幾個禮拜，我笑笑口講：啲錢我又唔等住駛，你理得我啫

有呢個心態，就唔駛驚

而家又267啦，都唔駛驚啦

嚟緊啦，而家上緊

返屋企喇早啲抖啦

想入唔敢入

你都係玩啲正經嘢啦，你冇閒錢，冇信念，冇大心臟，買下匯豐算啦

而家想入既巴忍手
特價再買
歷史係會不斷重演

都係賭博做咩突然又唔賭

高位暴跌3x又再上返3xx
有冇可能再發生

仲有20分鐘

冇話唔得嘅，掹線唔俾買都做得出嘅股市，有咩出奇

上車嘅機會已經無咗, 以家仲入嘅朋友自己睇路

而家真係唔知放唔放好 好驚盤前會暴跌

有人肯教都冇人睇

有呀，落到30幾個時有懷疑人生，二月尾有日突然間上到170幾個時想止蝕,但諗左一諗全世界都賭緊依隻野就揸到依家

英文差
SSR解咩
有冇key word

巴打真係大癲

就算佢哋掹線駛橫手，都有法治㗎嘛，你估香港咩？

人多齊心便事成

又要驚又要買

我原本100果陣得20幾股 溝下溝下就變194@72
坐足咁耐
心態同你一樣,反正啲錢又唔係急用 當買個希望

short sale restriction
copy google translate

聽日仲有低位入，慢慢嚟

啲錢真係抵你賺

我嘅諗法就簡單啲，反正4xx嗰時放又買唔到多層樓，股價低過我入手價，我又唔會放，咪擺下囉

呢到好多SH

牛牛見到 雖然應該玩嘢 但真係好笑

真係唔到我地賺 佢有咁既膽色先賺到

樓豬都ok

時也命也，師兄應該冇買TSLA呢啲過山車，冇大心臟

堅定流

俾人攻擊村莊

擺明流啦，神操作

真係無 以前買開HSBC果D

其實本身跌到4x已經當冇晒 之後又上得返幾百有賺好開心
而家又歸返零又好失落 係呢個心態令我想喊

咁真係唔應該一嚟就打大佬玩GME

背水一戰

本來無一物

你個名點讀

何處呃蝦條

佢中文好，英文差都合理

有冇好提議 諗緊走完唔掂大佬住

邊間教會？

讀書人有文化

真係好等錢駛咪走囉，輸少當贏

唔等嘅，睇下盤後乜料先算啦

應該會

08年Volkswagen SS
2021年 GME 有機會ss
,u think u

毒過林奠，我啲AAPL都坐撚晒，咁都叫人入去，不如叫佢買陽痿達

惹塵埃lor

盤後仲有得搞咩

何處有得fuck?

盤前盤後先精彩，唔係睇開市㗎

我就係121坐撚晒呀清

原來係咁

最後5分鐘

個人買AAPL毒撚過叫人打科興呀，不如叫人買INTC?

大約係 好友大戶特登short落去trigger SSR，等淡友冇得short之餘，好友再掃一堆call，令之後gs時變得更勁

唔係輸唔起，係唔識郁，個市值高到推唔郁，真係要留比個孫

3分鐘 完

清，我兩隻都有，我NVDA係4xx嘅貨，起碼佢肯郁

大家早抖聽晚見

Short Squeeze 來了
淡友應當悔改

做唔到8連陽燭

你又抽人水，師兄都係心臟細啲啫，可以練到強大

咁早gel頭

現在已經夜深

263.01 +16.11 +6.52%
not bad today

Not good either

ssr會令到禮拜四五空方冇得玩？

走了

盤後唔好跌

龘 齉 齾 麤 灪 籲 灩 驫
踏 浪 亞 粗 屈 遇 驗 錶

係一隻新嘅錶？

走了 跟著上一次經驗 依家唔走一定之後無得走

睇佢啲ig story 前言不對後語，又話個袋訂咗，之後又話太大個唔買，但又可以出張開箱圖
乜可以咁樣嘅咩，笑死我

回錯

好似有隻新嘢RBLX
又想引走gme啲人？

你今晚訓左就走
唔會再醒

經歷過50既戰友 係唔會走
屌你老母琴晚1點半紮醒
比空頭攪到我無覺好訓
今獲要你睡債錢償

各位平均價幾多？

呢個完美捉晒所有位

居然上唔到350

收齊頭數，似曾相識

個盤後265跳326又跳番265

調轉就發咗達

做下社工關心下佢

Roblox

佢係美股討論區講左呢個係假倉 真倉係naked short 更高價位

打個和仲想點 知唔知幾陰人蝕住走

Short ladder attack
SH驚閪

跟佢買嗰啲
唔會想斬死佢

關乜事，人地一早話要上市
唔好咁自我中心，
乜都以為人地係為左搞你先出現得唔得？
所有其他股升都係為左引走你？
自我中心到爆

勁，buy high sell low

2點醒左去廁所
睇一睇 跌到170
然後繼續訓教

本身想上到360瘦一瘦身，佢咁大棍，我再揸高啲先考慮

希望直到星期五都繼續升
頭先放咗其他 溝多咗幾股

訓左 錯過左180

170 放係賺定蝕？
新手之前未經歷過3xx-4xx入跌到40既時段？

睇多兩日無壞

淡友出黎刷下存在感

佢唔棍我以為佢地死撚晒添

瞓咗冇睇到諗住瞓醒起身數錢

想入貨呀！

$28x成本

不問價入喇 升到$500唔等人

學生300入
走唔走好

快撚d走

又問無限輪迴割韭菜

ssr左係咪無限升

想加倉

笑死 作埋d on9理由

fool me once....fool me twice
到第三次我都唔識講了

盤後
molamola

屌 原來雙修係唔work 見有少少錢係sofi就玩啲 結果啲掛單掛到亂晒 尋晚好多高位入咗貨

社工呢?

本來155 琴日加倉升到29x 一加即棍

咪係
而家留得既人都係信念100%

盤前盤後先好走

新手一問 SSR會有咩影響

冇，唔影響大戶出貨

學生就唔好玩啦....個個一跌就扁哂咀咁

你的滅世棍以到期
請支付利息

盤後跌9蚊 好耐無試過

得嗰4%都無
淆就咪玩呢隻啦

總之分析下隻野就係社工
正常升跌就大戶引貨
有新股上市就大行引人走

除左GME, 未見過有人玩妖股玩到咁

Recap in English

Good morning, retards.

Also, good morning CNBC, HFs, etc. Allow me to explain a few things for you, because you still aren't understanding anything. Over the last week, 2 things have been said on here that I'd like to repeat, and you to think about:

"They entered a battle of attrition with a generation of people with fuck all to lose..."

(Editor's note: More than a generation. It's not just zoomers. I'm Gen X, you've all been fucking us over for a very long time.)

AND

"They shorted gamers. GAMERS."

I can make back what I put in within 2 days. I put in $398, total, as that was all I had, and still all I have to put in this at the time. And if I were to sell to break even, or even get just a little over that, NOTHING in my life changes.

OR

I could say, "fuck it, what do I have to lose", and hodl as long as necessary to see where this goes, and maybe, just maybe, come out with a whole lot more than I started with or have EVER had, all at once, in my lifetime.

If I lose out, I just work 2 extra days. My life stays the same, I just had fun for a little while.

But if I don't lose - EVERYTHING CHANGES.

I kind of think it's worth it since the worst I'm out is having to work 2 days I might normally take off.

There is no panic on this side of it. There is panic on your side of it.

I literally can hold a lot longer than you can scowl, look down at us, and wag your finger in our face.

I do not have a single thing to lose here, and everything to gain.

Edit: Woah. My first gold! Thank you, ape. I have no idea what to do with gold, but I appreciate it. Wish I could put it towards GME.

Edit 2: wtf is happening? Another gold? Thank you! I wrote this after watching that smug bastard on CNBC try to claim we were doing something illegal. It pissed me off, so I had to say something.

Edit 3: I'm...don't...just...wow. Thank you all! The feedback on this illustrates that I'm not alone in my thinking, and I find that incredibly comforting. I like strong willed people, rebels, creative people (you all are impressively creative). You are my people, you retards.

好似係 呢兩日都無得再沽空

the tendieman

跌係俾人搞 每日都要升先正常

所謂SSR 對淡友大戶無影響

我認為破壞形態既機會比較大

冇尋日嗰三棍嘅話應該已經上咗$400

你估出棍唔撚洗成本咩 輸到仆街丫班空軍

有冇人被震走呢

牛牛個沽空池少咗5萬股

300放左兩股找卡數

呢個人都幾仆街
開一堆分析然後係假倉
同財演無分別
就算假倉，都已經証明左佢所謂嘅分析有問題
就算佢真倉更高價naked
呢d人遲早一獲過瀨返晒

不過到時佢又會扮都係假倉拎返d沙走...

好彩無set價走

酒啊

245又入番少少坐下

尋日再出陽燭出三白

交易軟件會出強烈買入訊號

拎profit 328高j咗 慢慢坐下

今日$400

尋晚親歷幾連棍, 但我SET左提醒 買入/賣出 1萬股, 期間冇ALERT, 係D單太多太快定乜撚野事?

條線太快太直

忍唔住要高j坐順風車，兩分鐘唔夠就被震走，得罪講句唔抵可憐
無付出時間成本就要捱高啲風險

尋日垂直升降快到落市價單都成交唔到

落市價單其實有機會唔小心天價入

就算之前經歷過40蚊都好
琴晚都真係嚇親 唔係話經唔起
係個人唔想再經歷返嗰段時期
尤其係琴晚先啱啱返到家鄉無耐
嗰種心情既起伏夠晒大

放左未
真係好似一月尾
我都驚左驚

其實SSR禁沽呢D係堅定流? 成日覺得係都市傳說定心丸

要打到落上一日-10%先會中ssr，同埋ssr係要用bestprice（賣一）沽唔係唔比沽

未呀 心理呢家野我自己都睇唔透
之前跌又唔會驚喎 但而家又驚喎

nyse會list出黎

10000萬

尋晚真係刺激到

回報高風險一定高

大家高j 真係要諗清楚

唔好賭身家

（利申：上次上到500前揸到依家，成本低過$40）

大戶幾時買call架？
淨係見到大單long put同short call

一月到依家冇一日訓得好 笑死

其實係d人唔知自己做緊咩
個心態永遠希望自己低買高賣
買左跌5%又會話早知而家先買
賣左升5%又會話早知而家先賣
日日盤後睇住條線做人
早知呢個位買，早知呢個位賣，無限loop
有水晶球就唔駛玩呢隻啦
量力而為就算
高J左即跌又喊，咁追黎做咩，總有理由
低J左即升又喊，喊咩呢？原來係J得唔夠多
真心又好假膠又好，呢d人真係好撚煩

尋晚大上大落個陣訓左
想問有無社工即刻上水勸世?

琴晚睇有人話一嘢減咗130萬股，咁今日一定入？

風Ching番來領軍未

簡單d講, 今晚同聽晚係咪都唔會有沽空棍? 就算跌都係大戶自己拋貨?

琴日準時入來叫
升溶幾次又返返狗屋訓

冒牌貨要落地獄

尋日嗰幾棍斷咗有升冇跌嘅momentum
之後波幅一定大過前幾日
真正考驗嘅時刻到了

依隻股想點

好多人又ig po story
又好似上一次咁
諗緊好唔好走一半

似係了

今晚一開升返300既話即放

你大老遠跑來這裡就因為我攻擊了你的GME?

琴日盤前到456都仲有120萬股可以沽
之後一堆人沽空+人踩人直落172，沽空池係0
之後回升返256有25萬沽空池

你估下得返25萬仲有冇得巨棍落？

會嗎

幾時上過456

如果今日盤前升，沽空果班填返個沽空池
可以有幾爆？

我諗佢個意思係四點五點六點

無股係手仲望得實過我地D股東
睇見班社工都覺得辛苦
日日就等個幾分鐘可以上水既時間

sorry打錯，係348

均價幾多

245

輕鬆d啦

班社工日日都要諗咩方法入黎勸人都好攰架

272

即係今晚有花生？

真 呢隻垃圾咪撚買tsm 好過

sh to the moon 32857

驚緊啲咩..仲賺緊錢

睇完Reddit既分析

即係琴晚大戶short落去開市價-10%觸發呢兩日ssr

再掃左差唔多十萬張call 等星期五到期gs 即係要買一千萬股找數

我理解有冇錯

正路就係

D死廢老前排重話d傻散當買股票打機咁玩

其實大戶咪又一樣

而家日日好似睇沽沽同大戶打卡game咁

岩呀 唔好高j啦 哩d錢唔係你賺

尋日見到啲棍原來可以上落得咁快
反而驚真係 to the moon 個陣會走唔切

我今晚清Call
入多d正股算

沖個涼個價位唔同左100 蚊， cls

升到500k 大家一齊走 賣遲0.1秒就熔斷

真係SS會有時間走到，爭在你可以係咩高位走姐
就算落返黎正常都會有一段持續高位

1 2 free fall

股票根本就係game
本多終勝
散戶只係輸唔起承擔唔到後果所以要量力而為

睇reddit
一堆gme跌巿文未棍之前已經寫定晒

做巿做到出晒面

262

蝕咪假倉，賺咪真倉囉

我高追師 306
本身前日執石仔出出入入
執左2K HKD
結果琴日心壯晒
本身301放晒
見300-340 hold好耐
又每10蚊入一粒

之後大棍一黎好驚，178果下差啲失禁逃離現場
之後追PO見到話沽空池用盡，又即刻沖返去CUT單(好彩CUT得切
企穩260之後成晚冇訓，係咁諗點算好
但其實諗諗下，入到賭場人地開咩你根本控制唔到
控制唔到既野去煩即係庸人自擾
我覺得諗晒今晚所有有可能既結果，你會點反應就得
高開既，開到咩位會走？300?310?320?
低開既，蝕到咩位肯走？220?200?

外國，支牛，連登，好多唔同結論同推論，但太多其實都係估估下，今晚發生咩事冇人知。
現階段，最緊要知自己想點。

好友大戶

估計盤前應該會慢升一陣
一到開盤就槍林彈雨
頂唔順想走嘅可以盤前搵機會走

笑死
唔知咩事就唔好入場
尋晚就係警告你班友唔好做T

可能係shitadel 呢
想人放貨

ONL9

掃左入床下底, 留俾我個仔.

棍多幾次應該會痴線

滅世棍.gif

呢兩晚仲會唔會有尋晚D棍? 我已經強烈建議佢禮拜五好放保本唔好過夜

黎世界最大賭場執石仔，輸都抵你啦

溶落去實會反彈，陰跌先要驚大戶散貨，輸唔起就趁有賺好走

用你碌棍教育下佢啦

老實講，個下驚到差啲喊，我自己都覺得好笑
做T我就唔爭論啦，人各有志
我才薄志短，志向就係譚仔加餸

但反正琴晚對我算幾好既經驗
知識多左，抗壓好左，明白自己能力去到邊，以後有咩應該要做，有咩唔應該再做
然後暫時結果又未去到好壞(本金-5%)

反正今晚聽天由命啦

請佢食蕉
乜都唔使講

應該要十億

受到教育了，亦有心理準備返50，反正趁後生經歷可承受既失敗都係好事

250股

如果對GME有信心既, 雙位數好入定貨埋定位啦
而家咪可以放心扑野, 唔洗扑扑下又要望下有冇棍

今晚棍升定棍落

SH 同埋有溝貨既
呢D 棍完全唔駛驚

係高J 同做T 既真係會提心跳膽

Ssr 有樣野唔明係要收市果陣上一日收盤價-10%定盤中-10%掂一掂就計

Sh呀唔可以賣比hf

Chok ching

上一日，盤中短時間10%係升/跌熔

唔知點解Chrome 開唔到list 黎睇

尋日個幾棍
同九節棍比係冇得比

上到3百幾，絕大部份人都翻左家鄉
股數唔多嘅，就走剩少少搏gs，股數多直頭可以零成本
gs到的話就算你量少都有肉食，gs唔到嘅話短期400-500都已經好樂觀，咁都係賺少啲而已，使橫手溶返落去又可以加倉減成本
隻game本來就係要咁玩

我都係零成本左先
跟住由佢放飛機

琴晚180家鄉價自動放左

冇撚放過

食過490 - 38 滅世棍 TAKE 左 PROFIT 負成本 玩緊 輕裝上陣 ，有大棍 40，50蚊再入返 ， 新入場果班 入得就要預捱得起 兩棍 490 棍到 90真係唔好ALL IN ， 要當買場波 心態玩

我都係

我*未*零成本
尋晚訓左

DKLM 夠彊今星期500 食我張SC

屌我都係，放咗少少不過唔撚驚 好彩之前均價低

九節棍係點 今次有哂經驗應該好多人心臟強大咗

連熔9 次

家下係貨櫃車撞埋黎都唔驚

挑，呢架遙控車嚟咋，驚西咩

無乜必要零成本，要落100以下已經好難
想賺盡啲均價落100左右可以放心sh

抵死

均價 74

483 九棍+限買直落 $112
當晚Close $19x

尋日果棍真係濕濕碎

其實唔難

上返483就勁

盤前試過$52x

通常講完都好邪

就今晚啦

ssr幾時開始？

今日

唔明點解琴日咁多大單入Put

大戶收割入埋put賺兩浸囉

我均價332都未放

話好友大戶突登trigger ssr個d睇下amc koss先，擺明大戶ai出貨收割

割就唔會一日割晒既，點都應該彈幾下，好似上次400蚊落100都要兩日

佢落返90蚊應該會入d玩

梳

全部都係schedule 定
跌之前買晒put
等人接貨
幾撚爽

哦, 以前都download 到個excel 檔
唔知chrome 係咪set 左d乜

大戶割點解要溶斷？請解釋

出貨收割點會咁出
一定係陰住跌出貨

呢架車算唔算係幫緊sh

thanks bro!

其實睇成交都知咩事 嗰陣冇乜成交咁濟 即係short ladder attack

唔會
睇佢尋日好成功咁打斷咗個升勢
如果冇呢三棍，好肯定盤後甚至盤中已經4字頭

均價332嘅我 當諗緊好唔好350放啲先嘅時候就已經棍落198果下真係空氣時間都靜止咗

尋日粒十字星同27/1果日似層層

終於有社工了

散貨冇人接、接唔住咪跌囉，跌夠咪溶斷囉，咁簡單都要解釋？

冇得沽再有一堆call 正路應該火箭喎

咁製造恐慌黎散貨既大戶都係第一次見

尋日嗰三棍trigger咗唔少止蝕盤
同埋點都會有人動搖咗
啲人唔會再好似之前咁以為咩位入都贏
個向上動能就細咗

渣架打多次副本都冇經驗

冇人接你都講得出

我自己睇SSR
First, the rule is only triggered once the shares of a company drops by 10% within a day. The ten percent starts from the yesterday’s close.
星期四trigger一次就星期五ssr
但星期四收市個價有比星期三低10%咩?
定係盤short中落去果下都計

唔識等學野

支牛尋日成堆人問做乜會停牌
就知大把人係見升先入場

Experienced GME holder

明明一睇就知係short ladder attack
同埋大戶要割韮菜點會棍落真係未見過

落到190咪有人接，當然都可能係出貨個條友買，同埋short左既人平倉

IB short pool 又回返去30萬股
睇嚟沽空軍仲有唔少彈藥玩

之後28日就最高上到483

傻啦，依家等同2月1號

重申一次: 玩得 GME 就唔好SET止蝕

SET 止蝕價 = 比大戶睇住黎食

一般妖股如果莊家賺夠要拆棚
一定係陰啲陰啲咁放
睇吓其他爆升過嘅妖股就知
如果為散貨
佢咁樣成球貨一下車落去根本冇好處

講得啱 但琴日見到啲人32x放咗就覺得自己係捉到高位放果下真係笑而不語

起身唔見 $100, 又黎慢慢 J

當見證過400跌去40個時 個心已經係強心臟
驚閪咩 捱得過就當羸咖啦

一齊頂住！

我都認為long side 自己short 一說唔太可信

本來大好形勢破壞左，點諗都係short side 所為

咪問咁多啦

都可以係個莊家實力唔係好夠 比short side炸冧左
美股個market太大 隻gme 成交咁多
有幾個‘莊’ 同時搵緊食都話唔埋

再加埋寫定晒稿
我諗想斷左個升勢
睇黎19/3 對SHORTER 真係好大件事

先得嗰30萬股就叫多彈大藥
之前幾千萬股都沽過啦
根本宜家就係無貨沽

其實正路如果今日有咁多call到期
Short side係唔應該沽突咗，變咗今日入ssr
姐係今日無得好似琴晚咁short ladder attack
宜家似係佢哋想壓價
好友大戶順勢沽落ssr個波幅
今日就唔駛同對家空軍咬得咁辛苦
不過我呢啲傻散識咩
我淨係知佢沽到gme得番1蚊都會升番上去
班撚樣空軍點都要平倉，佢宜家沽得越多
之後要買嘅貨就越多
佢玩咩小動作都無用
反正我sh無成本，又無孖無借驚西
係驚就宜家趁有水位放咗佢
呢個遊戲唔啱paper hand玩

散戶只係喺兩邊大戶之間執

聽日先係星期五喎

點都會升一浸先 再一野打落去既

究竟今日係升定跌呢！

想問吓call put到期日邊度睇

咩係ssr

買 Option 位

尋晚頭幾棍係空頭做
後尾幾棍係多頭做
去到26x既時候 空頭唔想trigger SSR
所以停左
有幾秒交易
但係見住個勢 黎多一大棍就SSR
我估空頭都始料不及

你咁講同一係升一係跌無分別
Give me proof

咁咪入左圈套

尋日棍緊果時班media就極速報導GME熔斷大回落
回升同收市正數(雖然仍然比盤前開盤低)就咩都唔撚柒報

哎，200 自動放左，唔記得較，明明我SH成個月

有賺就得！

上返500叫我
全人類返家鄉

都係電腦做
你睇下AMC 同GME 張圖又係一尻樣

me tooo 之後果斷訓覺算

星期五都ON SSR?

巴打見唔見AMC ON LIST?

google SSR list

靜待星期五數錢

依到有位巴打好似 Short 左張唔知放左未。

都做左好多日
見到數字盤去拓價
再去到FOMO就出棍
劇本係咁 唔會有咩變
多頭空頭都係搵錢
贏唔贏就睇比賽既人有冇信心

結算前 升返上300 400 500
咁咪空頭爆煲 俾margin都俾死
好多人話大空頭可以唔俾margin
如果隻股真係上左幾倍 空頭又真係破產
空頭仲要唔止玩一隻GME 仲有AMC KOSS
個股市會地震 今次唔係散戶孖爆爆泡
係倒轉大戶爆泡

未到結算日就PANIC, fear selling
咁咪空頭贏哂
成敗睇今明兩日

不過下星期五 4巫前又會炒返起
又黎多個星期

Ching 輕度？

未

原來係你，唔記得。

由得佢啦
到價咪當減磅

Who

amc好似未到價 個list唔見

no

Detailed technical analysis on GameStop—discussing naked short selling, options gammas, and volatility.

jeff都follow同@佢

咁可能真係有人幫空頭插深D
成條直腸入晒

火箭GO BRRRRRRR

咁鐘意玩同你玩大佢

歐盤 272 USD

呢五張到價
我就零成本

我都賺夠啦, 係時候俾人賺下

AMC尋日好似冇棍熔過?

最後逃生門係咪禮拜五

歐盤300 USD

坐唔到咪放左佢
認真

屌你支那狗

我一路都建議賺左本金先一齊坐，希望各位巴絲都有賺，就算爆都冇事。

可能見你個強字打法唔同掛

個強字呀
不過支那狗都唔會用google
你當佢發癲啦
呢度特別多痴線佬

唉是但啦
Thx 巴打

强同強唔係異體字咩好似穎同頴之類

岩岩見你會然號 #75

個 ID 好前喎

支那先多人用google

因為支那啲咩百度呀搜搜呀

成版都係廣告，仲要多毒link

之前話見工會問你用咩搜尋器

答用百度唔會請

問過大陸親戚，原來係真嘅

手足們
5點準備數錢

支那人寫法多數用强
但香港印刷體係強
有啲人正字都唔識就亂咁鬧人

唔好呀大佬

巴打個大倉又肥左

幾時見到300

我GOOGLE SSR係乜, 佢同我講抽卡 魔關羽

妖刀姬

風清

俾多幾隻字去search
NASDAQ SSR
再試過啦

上連登咪認真
巴打道行唔夠

SSR係downtick唔short得姐
Uptick無話唔short得
換言之上到500佢都可以棍你
但棍到265就無得再棍

234 EURO 差唔多300 USD

你SEARCH 埋UPTICK RULE

即係琴日有人專登推落前日收市價既10%
Trigger ssr
之後就squeeze 返上去？
有冇理解錯

重差十幾歐

唔係234 X10 /7.74 咩

..........1:1.19

我以為係232 x 1.21

google啦，仲計

隔離short cover call 200都冇喊

Hi! hedge funds

CNBC 極速出new

打支那字仲話痴線佬
祝你輸身家 五毛

CNBC真係狗來

MSM 正常發揮中

我係LV PR真係出封律師信比佢叫佢del晒啲LV相關嘅野，嚴重影響品牌形象
睇到都唔想買

Wa diu 連登iPad app有bug

無啦啦關LV 咩事

今晚ss

靜啦屌你，冇人講就升得好地地

咁大聲， 今晚就大大棍

LV出信比GME

勿gel

聽晚ss 期權要平倉

上800

今晚上1000

連登players已進入瘋狂GEL頭模式

一陣盤前係咪應該無乜花生

除非盤前妹下妹下 唔係都有花生食 不論升跌

No空軍係牙偉黎，憑佢地實力借貨沽

等間係返自己廁所gel 頭好啦一棍插就好即刻洗頭，廢事掉人現眼

均價281等你地接我

咪撚咁迷信 =.=

今日上啦

尋晚棍完有幾下係上到去

今晚500又可以出post撚啲社工
好玩

教主開定下個post啦

其實我覺得走定唔走唔係好影響到個價😂
唔好諗到自己d股咁重要
話事權都係係上面
唔到我地揸fit

都係嗰句，錢係自己既

好撚緊張

珍

想睇火箭

均價289 90股

好快

一開跳左十幾蚊

唔係架
大圍SH 好緊要
減少左個流通性, 先有得玩

唔係既話, 班SHORT 點解係咁要我地賣貨

1001

魔法：昨日重現

GME!!!!!!!!!!!